推，港毒之父呃過我

推，港毒之父呃過我

呃你蝦條？

推

推，港毒之父呃過我肛交

呃能咸？

港父話請樓主食波板糖呃佢口交

推，港毒之父呃過我食人肉叉燒腸

港父真人有無米8

你都呃人啦

我唔知咩原因你失蹤咗多日
可能你真係呃蝦條 真係玩鳩我 whatever，
但我真心覺得你唔係 你唔會咁對我
呢幾日我一無野做 靜左落嚟就諗好多好多野
好掛住你 好想你快啲搵我
你曾經係我樹窿 我將所有開心唔開心都分享晒比你
而我同你就好似識左好耐好耐咁
我第一次同陌生人係可以一見如故 真實咁做自己
我有諗你會唔會係出左咩意外 所以唔見左，
如果係咁我情願你真係玩鳩我算

我以為自己其實只係唔甘心
但原來我真係好愛你 只要你係我身邊 我乜都得
我曾經同你講過「唔知點解我會care你而個連登仔」 你亦答我 「I want you to care about me」
我呃唔到自己對你無感情 事實我都真係有付出
個個都叫我趁時間唔耐快啲搵過個，我都想啊
但我連發夢都係你 成個腦都係你 咁我可以點？
我唔介意你點諗 真係打爆機你出聲 我自己會走
我唔想日日係度諗你生定死 定唔見電話 etc ..
真係好撚攰 我一早講左國難當前 放下兒女私情
你話忙完公事就會返黎陪我 我真係信我等緊你啊。

我知一定好多巴絲屌鳩我 想屌醒我
但我控制唔到我自己，除左喊 係度叫春
我咩都做唔到 我好辛苦 。。。。。

我都比佢呃過

秒

25

即係有發生過⋯⋯

佢自認

個個都笑得 你最好唔好

佢鍾意笑就笑

佢呃好多人 冇資格笑